逾30暴民匿名 有香港政譠人物撐腰

最近數星期「港獨分子」多次發動暴力衝擊行動，6月至今已有接近200人因參與暴力衝擊被拘捕。有多名「獨人」在參與暴力衝擊後畏罪潛逃台灣及其他國家和地區，「港獨組織」「香港民權抗爭」發言人楊逸朗亦是其中之一。有「獨人」透露楊逸朗6月27日被警方拘捕後「踢保」，事隔兩日後便急忙逃到台北尋求「庇護」，至今已超過30天仍未回港。此外，有台灣知情者透露，「民權抗爭」另一位骨幹成員鄭偉成也在7月飛到台北申請「政治庇護」，明顯把台灣當成「庇護天堂」，至今已有超過30人逃往台灣。據了解，今次大批「獨人」逃亡到台灣，是一早有人刻意安排，藉此煽動暴民「放心衝擊」，更加有恃無恐使用暴力。
一眾「獨人」及暴徒暴力衝擊後潛逃到台北，全因有香港政壇人物撐腰及安排潛逃細節。早在6月已有人放風可以安排暴力衝擊者到台北及德國，使大批暴徒有恃無恐使用暴力。「獨人」陳浩天在7月2日在fb暗示可安排暴徒潛逃到台北，另一位「獨人」鄭立亦在fb分享潛逃資訊，更有網上消息指「香港眾志」黃之鋒（河童）亦有幫手「搭路」，幫助潛逃者在台北「落腳」。

台灣已成當成庇護天堂。據了解，早有人刻意安排，煽動暴民「放心衝擊」，有恃無恐使用暴力

新聞來源連結:

最近數星期「港獨分子」多次發動暴力衝擊行動，6月至今已有接近200人因參與暴力衝擊被拘捕。有多名「獨人」在參與暴力衝擊後畏罪潛逃台灣及其他國家和地區，「港獨組織」「香港民權抗爭」發言人楊逸朗亦是其中之一。有「獨人」透露楊逸朗6月27日被警方拘捕後「踢保」，事隔兩日後便急忙逃到台北尋求「庇護」，至今已超過30天仍未回港。此外，有台灣知情者透露，「民權抗爭」另一位骨幹成員鄭偉成也在7月飛到台北申請「政治庇護」，明顯把台灣當成「庇護天堂」，至今已有超過30人逃往台灣。據了解，今次大批「獨人」逃亡到台灣，是一早有人刻意安排，藉此煽動暴民「放心衝擊」，更加有恃無恐使用暴力。
一眾「獨人」及暴徒暴力衝擊後潛逃到台北，全因有香港政壇人物撐腰及安排潛逃細節。早在6月已有人放風可以安排暴力衝擊者到台北及德國，使大批暴徒有恃無恐使用暴力。「獨人」陳浩天在7月2日在fb暗示可安排暴徒潛逃到台北，另一位「獨人」鄭立亦在fb分享潛逃資訊，更有網上消息指「香港眾志」黃之鋒（河童）亦有幫手「搭路」，幫助潛逃者在台北「落腳」。

台灣已成當成庇護天堂。據了解，早有人刻意安排，煽動暴民「放心衝擊」，有恃無恐使用暴力

新聞來源連結:

最近數星期「港獨分子」多次發動暴力衝擊行動，6月至今已有接近200人因參與暴力衝擊被拘捕。有多名「獨人」在參與暴力衝擊後畏罪潛逃台灣及其他國家和地區，「港獨組織」「香港民權抗爭」發言人楊逸朗亦是其中之一。有「獨人」透露楊逸朗6月27日被警方拘捕後「踢保」，事隔兩日後便急忙逃到台北尋求「庇護」，至今已超過30天仍未回港。此外，有台灣知情者透露，「民權抗爭」另一位骨幹成員鄭偉成也在7月飛到台北申請「政治庇護」，明顯把台灣當成「庇護天堂」，至今已有超過30人逃往台灣。據了解，今次大批「獨人」逃亡到台灣，是一早有人刻意安排，藉此煽動暴民「放心衝擊」，更加有恃無恐使用暴力。
一眾「獨人」及暴徒暴力衝擊後潛逃到台北，全因有香港政壇人物撐腰及安排潛逃細節。早在6月已有人放風可以安排暴力衝擊者到台北及德國，使大批暴徒有恃無恐使用暴力。「獨人」陳浩天在7月2日在fb暗示可安排暴徒潛逃到台北，另一位「獨人」鄭立亦在fb分享潛逃資訊，更有網上消息指「香港眾志」黃之鋒（河童）亦有幫手「搭路」，幫助潛逃者在台北「落腳」。

台灣已成當成庇護天堂。據了解，早有人刻意安排，煽動暴民「放心衝擊」，有恃無恐使用暴力

新聞來源連結:

台灣向香港暴徒提供「庇護」，人人都看出民進黨只不過利用暴徒，於選舉時為民進黨拉票。他們的利用價值只不過僅去到選舉時，當總統選舉過後，他們的利用價值只會下降至零。

政治從來只講「利用價值」四個字，香港暴民可不要為去到台灣而滿心歡喜，要留意「利用價值」總有個「有效日期

逢政策必反所謂嘅議員 只懂得反反反...還懂得什麼？應該提出方案係立法會做討論先有建設性的 一味只懂得反反反有撚用

［心理關口］其實警察真係好脆弱